日本之所以無二手市場

就係因為一手的單位完全足夠供應二手，所以無人需要買二手樓，除左香港人

人口老化

平地同人口分配都唔同
日本起兩層都夠照

應該攞東京市區同香港比